Strong Hold 別走

如果你說 GME~

爭d喎....音